\begin{center}
	{\fboxrule=4pt \fbox{\fboxrule=1pt
		\fbox{\LARGE{\bfseries Virtualización con VirtualBox y Vagrant}}}} \\
	\addcontentsline{toc}{section}{Virtualización con VirtualBox y Vagrant}
	\setcounter{section}{1}
	\setcounter{subsection}{0}
	\rule{15cm}{0pt} \\
\end{center}

\subsection{Enunciado VirtualBox}

\begin{ejer}
    \par El objetivo de esta práctica es gestionar máquinas virtuales con el shells de VirtualBox. 
	Para ello se deberán realizar las siguientes tareas:
	\begin{itemize}
		\item Crear una VM mediante el Shell de VirtualBox, Vboxmanage: 
		\begin{itemize}
			\item 1GB de ram, 2 cpus, 8 GB de disco duro SATA.
		\end{itemize}
		\item Instalar ubuntu-server en la máquina. Instalarle el servicio nginx a la máquina. 
		\item Instalar ubuntu-desktop en otra máquina. Instalar un navegador web. 
		\item Comprobar que podemos acceder al servidor web desde un navegador en el host.
		\item Comprobar que podemos acceder al servidor web desde un navegador en la máquina guest desktop.
		\item Transformar el disco de la máquina de formato .vdi a formato qcow2. 
		\item Redimensionar la maquina original servidor de VirtualBox con la utilidad \textbf{Vboxmanage:} 2GB de RAM y 10GB disco duro. 
		\item Destruir las máquinas virtuales (utilizando comandos).
	\end{itemize}
\end{ejer}

\input{codigofuente/parte1/s1}

\subsection{Enunciado libvirt/kvm}
//TODO: Cambiar algunas cosas que son relativas a VirtualBox y no a esto
\begin{ejer}
    \par El objetivo de esta práctica es gestionar máquinas virtuales con el hipervisor libvirt/kvm. 
	Para ello se deberán realizar las siguientes tareas:
	\begin{itemize}
		\item Crear una VM mediante libvirt/kvm, Vboxmanage: 
		\begin{itemize}
			\item 1GB de ram, 2 cpus, 8 GB de disco duro SATA.
		\end{itemize}
		\item Instalar ubuntu-server en la máquina. Instalarle el servicio nginx a la máquina. 
		\item Instalar Ubuntu-desktop en otra máquina. Instalar un navegador web. 
		\item Comprobar que podemos acceder al servidor web desde un navegador en el host 
		\item Comprobar que podemos acceder al servidor web desde un navegador en la máquina guest desktop.
		\item Transformar el disco de la máquina de formato .vdi a formato qcow2. 
		\item Redimensionar la maquina original servidor de libvirt/kvm con la utilidad \textbf{Vboxmanage:} 2GB de RAM y 10GB disco duro. 
		\item Destruir las máquinas virtuales (utilizando comandos).
	\end{itemize}
\end{ejer}

\input{codigofuente/parte1/s2}

\subsection{Enunciado Vagrant}
\begin{ejer}
    \par El objetivo de esta práctica es gestionar máquinas virtuales con el hipervisor Vagrant. 
	Para ello se deberán realizar las siguientes tareas:
	\begin{itemize}
		\item Crear una Box de Vagrant. 
		\item Configurar el servidor Apache con Vagrant en la VM creada (Usar el provider Shell de Vagrant para configurar e instalar el Apache automáticamente al crear la VM).
		\item Redimensionar con Vagrant la máquina a 2GB de RAM y 2 CPUs.
		\item Comprobar que podemos acceder desde la máquina virtual creada con Vagrant al servidores web de la otra máquina virtual creada con VboxManage y viceversa.
	\end{itemize}
\end{ejer}

\input{codigofuente/parte1/s3}