 %%%%%%%%%%%%% BIBLIOGRAFÍA %%%%%%%%%%%%%%%%
 \newpage
 \begin{center}
	{\fboxrule=4pt \fbox{\fboxrule=1pt
		\fbox{\LARGE{\bfseries Referencias bibliográficas}}}} \\
	\addcontentsline{toc}{section}{Referencias bibliográficas}
	\rule{15cm}{0pt} \\
\end{center}
\par Para la elaboración de este proyecto de prácticas he hecho uso del material disponible en la 
página de la asignatura en el aula virtual que incluye las transparencias de teoría y todos los 
ejercicios resueltos de la sección ``Recursos''.
\par Por último, he consultado las siguientes páginas web para dudas sobre \LaTeX:
\begin{enumerate}
	\item Sage. (28 de May de 2022). \texttt{Using Sage\TeX}. Recuperado de 
	\raggedright\url{https://doc.sagemath.org/html/en/tutorial/sagetex.html}
	\item Stackexchange. (Asked 9 years, 5 months ago
	Modified 1 year, 11 months ago). \texttt{Manual font installation}. Recuperado de 
	\url{https://tex.stackexchange.com/questions/88423/manual-font-installation}
	\item Stackexchange. (Asked 11 years, 3 months ago. Modified 1 year ago). 
	\texttt{How do I add a .sty file to my MacTeX/TeXShop installation?}. Recuperado de 
	\url{https://tex.stackexchange.com/questions/10252/how-do-i-add-a-sty-file-to-my-mactex-texshop-installation}
	\item Ask.sagemath. (12 Dec 2021). \texttt{Show command latex}. Recuperado de 
	\url{https://ask.sagemath.org/question/54132/show-command-latex/}
	\item GitHub. SageMath. (1 July 2019). \texttt{sagetex/example.tex}. Recuperado de 
	\url{https://github.com/sagemath/sagetex/blob/master/example.tex}
	\item Phubert. Pauline Hubert. (July 2019). \texttt{Sage\TeX tutorial}. Recuperado de 
	\url{https://phubert.github.io/sagetex-tutorial.pdf}
\end{enumerate}

